係網店stance買左野，遲遲唔肯發貨，點解好？

咁多位巴打大家好，我係借朋友account用既

我9月4號係佢地度訂左隻公仔，一開始我3號問既時候佢地話今次個供應商好有效率，叫我聽日要入錢，因為趕住發貨，咁我諗住既然佢咁講，我第二日就入數，點知件貨23號先係佢地個倉到寄出。我追佢就話今次個供應商唔出貨，佢地真係一時一樣，一時又話有效率，一時又話人地唔比貨佢

好la，到件貨寄到佢地度la，初初就應承我21號會寄黎香港，我22號問又話未出，要23號先寄，我就忍唔住屌佢，點知佢又帶我遊花園，都算。

咁佢話30號會交到貨比我，之後佢4號話要整理同點貨之後先比到你，整理到今日都未肯寄順豐比我

係而度我真係勸咁多位巴打唔好再用而間野，除非你覺得可以等一個月時間以上，店主永遠凌晨1點幾先覆你，佢覆你永遠唔係覆你時間，係覆你工序

我而家可以點做先可以令佢快d交貨

呃你囉，有咩點解

sorry, 原來我打錯字，係點算好

叫人唔好用間嘢，但係又唔開名

我係標題上面開左，

其實佢咁樣算唔算過份，定真係要等個幾月

寄就寄 發乜鳩貨？

無實體狗也不屌

成個月都未寄貨，無架喇
係有貨既，點會等咁耐一拖再拖
係你D傻仔先覺得佢仲會出貨

咁我係咪應該報警？定揾消委會？有佢銀行account，我有時間，只係想佢唔好受

唉，咁女朋友想要，又好似冇其他地方有得賣

有朋友係呢間野買過銀包 都等撚左個半月先收到

ig店=捐錢

唉，我未試過係ig店買野

個半月 真係要推多d比人知

報海關

ig店 得淡笑

試過同fd夾買dickies衫 由夏天等到冬天先有 仲要唔齊

private左 不嬲都係咁?

好，唔該巴打

之前係public

咁一定要推多d比人知，佢叫Lui C*** K**

應該話訂左野好耐都冇？

推